有無人揸車上過上水華山？

架車係唔係會花晒？

lm

上面架echo仲喺唔喺度

唔係四驅唔敢上

MTB OK

揸四驅上去實好正